一人n首你唱K成日點嘅異性歌

垃圾 (一定要Eason版)，囍帖街

推

睇唔明
Eason 版（男）
囍帖街 （女）
問： 樓主係男定女

男版垃圾指定Eason者
囍帖街有蘇永康，Eason同軒版
在下當然係巴打

約定 (eason)

紅豆(方大同)

呢首有D難

者你老母